我決定每朝早起身都提醒一次自己，唔可以再講 光復香港 時代革命 呢四隻字

如果唔係一陣犯左法都唔知

呢到八個字